比人離間完台灣，澳門又中招，兩登都係廢物

比人聊兩聊就喊打喊殺
比香港政府瘋狂鞭打又冇反應

五毛興玩離間計 扮澳門人屌鳩香港
琴日打完風, 又扮香港人笑鳩澳門
好撚忙

算啦 連登多細路
人講乜佢跟住講乜

5毛公司賺錢真係求其出個post都賺到fat fat聲
大概新一代都無教過咩叫批判性思考

你話搞掂香港人幾簡單
本土泛民一樣玩法
公屋私樓又係

澳門人幫到香港人？

港男港女又係

你唔係咁傻豬以為係離間計呀 ?
你睇下啲正負評數都知唔係啦

連登都唔知幾多 on 9 仔 真心屌澳門台灣新加坡呀

分化呢技經得起考驗 中共建國都係靠佢

澳門憑咩同台灣人比，佢地恨不得香港死

都唔知嘈物,嘈贏左好似有金執咁,成班小學雞

澳門台狗撩事鬥非先,反擊又係五毛
唔去左膠籌款嘉年華又係五毛
五毛真係易做,睇下幾時發達先

好彩仲有個膠登上下

你盲架 ? 幾撚時有澳門人台灣人撩事鬥非呀 ?
一直都係你班連登仔係咁屌鳩人地踩鳩人地

兩登一向係比五毛當狗撚

on9
你睇下笑澳門狗既user都唔係五毛黎
反而啲五毛JR 精神錯亂最佳代表 三色貓 李尋歡 就幫住哂澳門

ptt Reddit嗰啲都一樣啦
歐洲諸國啲人又係互相開戰
根本網民就係全世界最醜陋嘅人群

鬥政府要真人行出黎仲可能要坐監
上網同澳仔台仔打嘴炮夠安全呀嘛

班小學雞不嬲都係俾啲五毛
撚狗咁撚嘎啦

因為小學雞淨係識跟風向